612 蘋果有限度報新聞

問下蘋果，612 剩係報反送中d 野有無得諗

push

求解答好想可以岀多分力

琴晚11點幾走左好後悔，後悔落左車先睇到柒婆篇野
後悔最後無返返去留守

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1